天上嘅父親，我願意獻祭以下十位會員嘅性命嘅換取林鄭有淋巴癌

分別係
A Milik
返六日唔撚2
世界情色王
醉酒(右閘)
夢不拾遺
王騎
營多撈麵小王子
大阪廢狗病屍麻
孫銘謙(左閘)

加埋我best friend
港毒之父

奉主耶穌基督聖名祈求
牙門

關我撚事 十條命先換到一個癌

G持

講真你地唔死都係一隻普通波台廢清對社會冇乜貢獻(除左父哥)，換林鄭有病真係差唔多

點睇我冇揀你咁有義氣

認真 你可以單換
咁樣計划算好多

我預咗留返單換習種，差唔多level

告咗樓主虐畜🙏🏻

邊隻係狗

好彩冇我份

習種要加埋羅辛勞同肉兄先夠

All

我愛你

肉兄可以單換川普

講笑姐 你價值太低先唔揀你 大約十個你先換到陳茂波跣腳仆親

點解有我

你ok 25

夢不拾遺

ok哥

無咩選擇咪揀你 非針對

你成日反我

夢不拾遺價值係負
本身用九個可以換到林鄭即刻死

賓狗人人得而誅之

你價值係0所以冇揀你

微父

唔洗死

你對號入座

好彩無我份

Good idea

你乜水。。。叫我揀100個都揀唔到你啦

夢狗

叫港父去殺人咪得

其餘9個係世界上難得人材，死一個少一個

犧牲下啦

林鄭有保安 港父落唔到手

港父癲起上嚟，佢自己都驚

天父不喜歡嘔吐物

你死左冇人幫我地熱時接電話同送外賣

收到👌deal

邊位會員叫 分別係

你再膠我送埋你

佩哥諗咗成個鐘先諗到點覆

佢eq係差唔多

好在無我

挽留世清

好彩無me

去佩狗換世清，thx

係咪好人先

唔記得你。。。sorry

下次加返

可以換我

我唔介意的

既然大家同意 咁就換啦

呢啲先係行動po

獻牛奶就岩啦

我愛n賓

大板大板車落上帝塊面度

虐哥算中肯

夢不拾遺條命天父都唔撚想要🙏🏿

天父不拾遺🙏

但有一個夢 不會死 記著吧

反奶第一人

呢十隻唔值錢 換林鄭生飛滋都唔夠

Nb你漏左個P a

有港父喎

淋巴癌咁益佢？

你勁啲就可以換佢炒車橫屍街頭

竟然冇鳩sir

唔覺得會殺到第三個

我係最後一塊拼圖

換佢有淋病可以嗎？

淋病唔會死

長病百歲，百病纏身

樓主真係好偉大

女性的常見症狀一樣是排尿灼熱、伴隨陰道異常分泌物

幾廢

sis

俾埋佩雷斯主席

唔得

一面佩哥 一面字城飛?

你地真係24小時輪更

你幾撚串 敢惹世清

呢期我一個人頂幾更

呢個post有你睇場先敢

呢排ptgf嗰度唔敢開工 有無得介紹返

笑到我啲腸跌曬出黎

我養你

我睇開瑞和

第4我老死
希望用肉酸狗去換佢性病

唔好濫稱上帝之名

收嗲啦柒頭

你叫得我做柒頭，相信你都係有識之士。

好彩樓主唔識我

尼清

真係聞者傷心 聽者流淚

點睇個list無你

等價交換

賓哥嬲到

我幾有義氣

佢好兄弟(3)會死 佢比死更難受

你冷靜d
有淋巴癌唔代表佢唔會去醫
你係就即刻望佢比人捅死好過啦

做化療甩頭髮幾好

好波

我用十條頭髮+神射手查馬克替我個位

天父用你條命就夠

為國捐軀 正是我港父之名由來

樓主玩「針」對

其實你想佢淋巴癌 都係想佢死
如果你只係想佢甩頭髮比你笑google連登大把meme圖啦

你有啲道理

n賓俾人秒

樓上兩位好25

做乜鳩

為祖國？
微父

賓嬲左

阿門

同世狗一樣咁易嬲

少左上黎已經冇當我係friend子

你想死？

全部狗黎

好耐無見

誠意太少
天父爸爸宣布駁回

你唔記得d好姊妹

你改埋d鳩名

點解無佩清 佢狗黎

樓主唔捨得祭自己隻寵物

米25拉。。。

我咪祭咗醉油

咪咁

係 咪咁